{"user_id": 102, "name": "Anita Anders", "city": "Szczecin", "street": "al. G\u00f3rnicza 58/91"}
{"user_id": 103, "name": "Anna Maria Grzela", "city": "Szczecin", "street": "ul. \u015arednia 54/80"}
{"user_id": 104, "name": "Janina Balas", "city": "Warszawa", "street": "ulica Reja 913"}
{"user_id": 105, "name": "Damian G\u0142owienka", "city": "Krak\u00f3w", "street": "ulica Rataja 521"}
{"user_id": 106, "name": "Eliza Rajda", "city": "Radom", "street": "ul. Floriana 600"}
{"user_id": 107, "name": "Janina Pi\u0105tkiewicz", "city": "Szczecin", "street": "ulica Ogrodowa 59/35"}
{"user_id": 108, "name": "Konrad Kulma", "city": "Radom", "street": "aleja W\u0105ska 71/04"}
{"user_id": 109, "name": "Cyprian Wojty\u015b", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "al. Leszczynowa 11"}
{"user_id": 110, "name": "Tomasz Kurzyd\u0142o", "city": "Gdynia", "street": "ul. Je\u017cynowa 18"}
{"user_id": 111, "name": "Leon Sarosiek", "city": "Krak\u00f3w", "street": "al. Olchowa 77"}
{"user_id": 112, "name": "Inga Chmielak", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "plac Srebrna 36"}
{"user_id": 113, "name": "Bianka Jasica", "city": "Pozna\u0144", "street": "plac Jeziorna 21/88"}
{"user_id": 114, "name": "Wojciech Lesisz", "city": "Krak\u00f3w", "street": "plac Staszica 234"}
{"user_id": 115, "name": "Ida Loska", "city": "Radom", "street": "ulica Podmiejska 65"}
{"user_id": 116, "name": "Marika Wo\u0142czyk", "city": "Warszawa", "street": "al. Le\u015bna 22"}
{"user_id": 117, "name": "Alan Kowala", "city": "Radom", "street": "plac Wroc\u0142awska 432"}
{"user_id": 118, "name": "R\u00f3\u017ca Noras", "city": "Pozna\u0144", "street": "al. Sko\u015bna 17"}
{"user_id": 119, "name": "Igor Barczuk", "city": "Krak\u00f3w", "street": "ulica Miarki 25"}
{"user_id": 120, "name": "Kaja Borkiewicz", "city": "Gdynia", "street": "aleja Wroc\u0142awska 33/45"}
{"user_id": 121, "name": "Natasza B\u0105bel", "city": "Gdynia", "street": "ulica Rybacka 48"}
{"user_id": 122, "name": "Konrad Mysior", "city": "Radom", "street": "al. Drzyma\u0142y 081"}
{"user_id": 123, "name": "Marcin Sieja", "city": "Pozna\u0144", "street": "ul. Zielona 32"}
{"user_id": 124, "name": "R\u00f3\u017ca Nickel", "city": "Gdynia", "street": "plac Na\u0142kowskiej 78"}
{"user_id": 125, "name": "Natasza Opalach", "city": "Radom", "street": "plac Partyzant\u00f3w 79/39"}
{"user_id": 126, "name": "Tadeusz Pal", "city": "Krak\u00f3w", "street": "pl. Ksi\u0119\u017cycowa 110"}
{"user_id": 127, "name": "Malwina \u017belazek", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Miarki 43"}
{"user_id": 128, "name": "Kornel Blaut", "city": "Pozna\u0144", "street": "ulica Per\u0142owa 834"}
{"user_id": 129, "name": "Urszula M\u0119tel", "city": "Krak\u00f3w", "street": "ulica Krasickiego 417"}
{"user_id": 130, "name": "Ada Budych", "city": "Warszawa", "street": "plac My\u015bliwska 13/91"}
{"user_id": 131, "name": "Kamil Pikor", "city": "Szczecin", "street": "plac Ga\u0142czynskiego 496"}
{"user_id": 132, "name": "Ignacy Starzak", "city": "Radom", "street": "ul. Jana III Sobieskiego 683"}
{"user_id": 133, "name": "Wojciech Gamrat", "city": "Szczecin", "street": "aleja Kosynier\u00f3w 68/75"}
{"user_id": 134, "name": "Adam Bernatek", "city": "Pozna\u0144", "street": "aleja Stefana Batorego 51/94"}
{"user_id": 135, "name": "Krzysztof \u017bero", "city": "Krak\u00f3w", "street": "al. \u015arednia 87/22"}
{"user_id": 136, "name": "Liwia G\u0142owiak", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "aleja Wiklinowa 098"}
{"user_id": 137, "name": "Wojciech Dejneka", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "ulica \u015aciegiennego 001"}
{"user_id": 138, "name": "Ida Trochim", "city": "Gdynia", "street": "pl. Czarnieckiego 15/17"}
{"user_id": 139, "name": "Anastazja Pronobis", "city": "Gdynia", "street": "pl. Szafirowa 30/53"}
{"user_id": 140, "name": "Borys Naglik", "city": "Krak\u00f3w", "street": "ulica Majowa 57"}
{"user_id": 141, "name": "Tadeusz Rubin", "city": "Gdynia", "street": "ul. Odrza\u0144ska 12"}
{"user_id": 142, "name": "Eryk Dargacz", "city": "Pozna\u0144", "street": "aleja Stycznia 710"}
{"user_id": 143, "name": "Olaf Mainka", "city": "Gdynia", "street": "plac Go\u0142\u0119bia 968"}
{"user_id": 144, "name": "Julita Ligas", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Pocztowa 26"}
{"user_id": 145, "name": "Dariusz Block", "city": "Krak\u00f3w", "street": "ulica Fabryczna 08"}
{"user_id": 146, "name": "Dorota Wyskiel", "city": "Szczecin", "street": "ulica Targowa 68/94"}
{"user_id": 147, "name": "Wojciech Brz\u0119k", "city": "Pozna\u0144", "street": "plac Kolonia 48/03"}
{"user_id": 148, "name": "Ewelina Domian", "city": "Warszawa", "street": "plac Floriana 07"}
{"user_id": 149, "name": "Krystian Rabiej", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. \u017burawia 59"}
{"user_id": 150, "name": "Tobiasz Ha\u0142at", "city": "Szczecin", "street": "ul. W\u0142adys\u0142awa \u0141okietka 73/69"}
{"user_id": 151, "name": "Kalina Felisiak", "city": "Radom", "street": "plac Akacjowa 654"}
{"user_id": 152, "name": "Melania Listwan", "city": "Szczecin", "street": "al. Liliowa 76"}
{"user_id": 153, "name": "Karol Poniedzia\u0142ek", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "ulica Fabryczna 44/34"}
{"user_id": 154, "name": "Krystian Dukat", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Kwiatowa 306"}
{"user_id": 155, "name": "El\u017cbieta Pracz", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "ulica Klasztorna 95"}
{"user_id": 156, "name": "Adrianna Feliniak", "city": "Szczecin", "street": "ul. Sienkiewicza 476"}
{"user_id": 157, "name": "Robert Dej", "city": "Warszawa", "street": "aleja Wschodnia 39/02"}
{"user_id": 158, "name": "Tymon Machowicz", "city": "Szczecin", "street": "aleja Kochanowskiego 03"}
{"user_id": 159, "name": "Grzegorz Pacho\u0142ek", "city": "Pozna\u0144", "street": "plac Promienna 499"}
{"user_id": 160, "name": "Stefan Waniek", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "plac D\u0105browskiego 69/64"}
{"user_id": 161, "name": "Anita Koperek", "city": "Gdynia", "street": "plac Mazurska 75"}
{"user_id": 162, "name": "Nataniel Ceg\u0142a", "city": "Warszawa", "street": "aleja Jasna 03/72"}
{"user_id": 163, "name": "Roksana Golak", "city": "Pozna\u0144", "street": "pl. Pszenna 92"}
{"user_id": 164, "name": "Stanis\u0142aw Buksa", "city": "Szczecin", "street": "aleja Lwowska 71"}
{"user_id": 165, "name": "Marianna Wawrzonek", "city": "Gdynia", "street": "al. Plater 87/36"}
{"user_id": 166, "name": "Leon Legutko", "city": "Warszawa", "street": "plac Poziomkowa 03"}
{"user_id": 167, "name": "Emil Kopa", "city": "Krak\u00f3w", "street": "aleja Pla\u017cowa 66/98"}
{"user_id": 168, "name": "Ksawery G\u00f3rnisiewicz", "city": "Radom", "street": "ulica Piaskowa 125"}
{"user_id": 169, "name": "Krystian Tomalak", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Jesionowa 37"}
{"user_id": 170, "name": "Anastazja Walocha", "city": "Szczecin", "street": "ulica Podmiejska 29/52"}
{"user_id": 171, "name": "Gaja Kosak", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "plac Stra\u017cacka 84"}
{"user_id": 172, "name": "Fryderyk Pajda", "city": "Pozna\u0144", "street": "pl. Brzechwy 97"}
{"user_id": 173, "name": "Ewa Bubel", "city": "Krak\u00f3w", "street": "pl. Storczykowa 235"}
{"user_id": 174, "name": "Jeremi Olewniczak", "city": "Radom", "street": "aleja Makuszy\u0144skiego 73"}
{"user_id": 175, "name": "Ewa Grzegorzak", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Kr\u00f3lewska 11/65"}
{"user_id": 176, "name": "Nela Bekus", "city": "Gdynia", "street": "plac Bociania 885"}
{"user_id": 177, "name": "Aniela Pa\u0142ac", "city": "Radom", "street": "aleja Letniskowa 93"}
{"user_id": 178, "name": "Leon Krenc", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "aleja Rolna 012"}
{"user_id": 179, "name": "Antoni Huczek", "city": "Krak\u00f3w", "street": "ul. Jeziorna 90"}
{"user_id": 180, "name": "Dariusz Cz\u0119\u015bcik", "city": "Warszawa", "street": "ulica Podmiejska 15"}
{"user_id": 181, "name": "Norbert Frank\u00f3w", "city": "Krak\u00f3w", "street": "ul. Maczka 73/20"}
{"user_id": 182, "name": "Daniel Kenig", "city": "Pozna\u0144", "street": "plac Piwna 30"}
{"user_id": 183, "name": "Apolonia Kalarus", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "al. Ko\u0142\u0142\u0105taja 100"}
{"user_id": 184, "name": "Fryderyk Zawalich", "city": "Radom", "street": "aleja Kr\u00f3tka 81/11"}
{"user_id": 185, "name": "Sebastian Kucewicz", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "al. Rycerska 32/78"}
{"user_id": 186, "name": "Ada Chodak", "city": "Radom", "street": "plac Wysoka 782"}
{"user_id": 187, "name": "Maksymilian Szczap", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "al. Targowa 26"}
{"user_id": 188, "name": "Dagmara Osipowicz", "city": "Krak\u00f3w", "street": "pl. Grunwaldzka 230"}
{"user_id": 189, "name": "Kornelia Skotarek", "city": "Pozna\u0144", "street": "al. Wyspia\u0144skiego 94/61"}
{"user_id": 190, "name": "Marianna Kuza", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "plac Sawickiej 65/69"}
{"user_id": 191, "name": "Daniel Rajczyk", "city": "Warszawa", "street": "ul. Ma\u0142a 027"}
{"user_id": 192, "name": "Mariusz Potoczna", "city": "Radom", "street": "ul. Tartaczna 69"}
{"user_id": 193, "name": "Anna Maria Ciechowicz", "city": "Gdynia", "street": "aleja Kalinowa 366"}
{"user_id": 194, "name": "Sara Dulik", "city": "Gdynia", "street": "al. Przemys\u0142owa 48"}
{"user_id": 195, "name": "Ignacy Kempny", "city": "Pozna\u0144", "street": "aleja \u017beromskiego 742"}
{"user_id": 196, "name": "Olaf Waloszek", "city": "Radom", "street": "ul. Szpitalna 193"}
{"user_id": 197, "name": "Przemys\u0142aw Gemza", "city": "Krak\u00f3w", "street": "aleja Ko\u015bcielna 81"}
{"user_id": 198, "name": "Leonard Burchard", "city": "Gdynia", "street": "ul. Sk\u0142odowskiej-Curie 47/81"}
{"user_id": 199, "name": "Kalina Kuzior", "city": "Szczecin", "street": "ul. Gda\u0144ska 43"}
{"user_id": 200, "name": "Sandra Turo\u0144", "city": "Warszawa", "street": "aleja Paderewskiego 763"}
{"user_id": 201, "name": "Melania Sk\u0142adanek", "city": "Gdynia", "street": "ul. Szeroka 74/23"}
{"user_id": 202, "name": "Marek Pa\u015bnik", "city": "Pozna\u0144", "street": "al. \u0141\u0105kowa 112"}
{"user_id": 203, "name": "Emil Bandyk", "city": "Szczecin", "street": "al. Gda\u0144ska 398"}
{"user_id": 204, "name": "Adam Kanarek", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "al. Ba\u0142tycka 40/88"}
{"user_id": 205, "name": "Kamil Banak", "city": "Krak\u00f3w", "street": "pl. Willowa 93/38"}
{"user_id": 206, "name": "Kamil Tomzik", "city": "Gdynia", "street": "ulica Majowa 14/79"}
{"user_id": 207, "name": "Tobiasz Klama", "city": "Warszawa", "street": "ulica Armii Krajowej 99/58"}
{"user_id": 208, "name": "\u0141ukasz Solnica", "city": "Gdynia", "street": "ul. Diamentowa 15"}
{"user_id": 209, "name": "Sara Ma\u0142as", "city": "Pozna\u0144", "street": "ul. Kaszubska 48/66"}
{"user_id": 210, "name": "Mieszko Stosio", "city": "Radom", "street": "aleja Chmielna 489"}
{"user_id": 211, "name": "Liwia Maszota", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "ul. Jab\u0142oniowa 71"}
{"user_id": 212, "name": "Malwina Kryza", "city": "Warszawa", "street": "plac M\u0142y\u0144ska 94"}
{"user_id": 213, "name": "Jakub Smal", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "ul. Wojciecha 51"}
{"user_id": 214, "name": "Aleks Truchan", "city": "Szczecin", "street": "ul. Wrzosowa 25"}
{"user_id": 215, "name": "Olgierd Caba\u0142a", "city": "Pozna\u0144", "street": "plac Irysowa 658"}
{"user_id": 216, "name": "Kornel Kurzac", "city": "Pozna\u0144", "street": "pl. W\u0105ska 40/67"}
{"user_id": 217, "name": "Sebastian Ga\u0142ach", "city": "Gdynia", "street": "ul. Harcerska 84/48"}
{"user_id": 218, "name": "Dominik Dzierwa", "city": "Gdynia", "street": "pl. Wiosenna 015"}
{"user_id": 219, "name": "Kaja Kinder", "city": "Gdynia", "street": "plac Cyprysowa 35/81"}
{"user_id": 220, "name": "Alex Bia\u0142k", "city": "Gdynia", "street": "pl. Krucza 90/59"}
{"user_id": 221, "name": "Natan Kuder", "city": "Pozna\u0144", "street": "ul. Dobra 545"}
{"user_id": 222, "name": "Leonard Elias", "city": "Szczecin", "street": "al. Jana III Sobieskiego 43"}
{"user_id": 223, "name": "Kornelia Ziajka", "city": "Pozna\u0144", "street": "ulica Podg\u00f3rna 46/97"}
{"user_id": 224, "name": "Kacper Kido\u0144", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "aleja Kossaka 74/10"}
{"user_id": 225, "name": "Olaf Pawela", "city": "Radom", "street": "ul. Rejtana 960"}
{"user_id": 226, "name": "Rafa\u0142 \u017bakiewicz", "city": "Warszawa", "street": "al. \u017bwirowa 39/73"}
{"user_id": 227, "name": "Kaja Waszczyk", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Lawendowa 289"}
{"user_id": 228, "name": "Kacper Sz\u0142apa", "city": "Radom", "street": "ulica Narcyzowa 459"}
{"user_id": 229, "name": "Olaf Domino", "city": "Szczecin", "street": "pl. Go\u0142\u0119bia 70/63"}
{"user_id": 230, "name": "Marcel Waleczek", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "aleja Letniskowa 86/72"}
{"user_id": 231, "name": "Klara Pia\u015bcik", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "ul. \u0141anowa 69/38"}
{"user_id": 232, "name": "Kalina Noras", "city": "Gdynia", "street": "aleja Wolno\u015bci 812"}
{"user_id": 233, "name": "Sebastian Bachanek", "city": "Szczecin", "street": "ul. Rejtana 27/10"}
{"user_id": 234, "name": "Damian Ga\u0142\u0119za", "city": "Gdynia", "street": "pl. Wrzosowa 48/02"}
{"user_id": 235, "name": "Bartek Str\u00f3jw\u0105s", "city": "Radom", "street": "plac Drzyma\u0142y 43/74"}
{"user_id": 236, "name": "Marcin Pad\u0142o", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Prusa 65"}
{"user_id": 237, "name": "Mi\u0142osz Muniak", "city": "Radom", "street": "ul. Na\u0142kowskiej 22"}
{"user_id": 238, "name": "Filip Warwas", "city": "Krak\u00f3w", "street": "plac Korczaka 53"}
{"user_id": 239, "name": "Ernest Linek", "city": "Pozna\u0144", "street": "aleja W\u0142adys\u0142awa Jagie\u0142\u0142y 41"}
{"user_id": 240, "name": "Jerzy Wyrobek", "city": "Radom", "street": "al. Warszawska 14/31"}
{"user_id": 241, "name": "Jeremi Krzystek", "city": "Gdynia", "street": "plac Kolonia 82/48"}
{"user_id": 242, "name": "Apolonia Kopa\u0142a", "city": "Radom", "street": "ulica Szafirowa 55/25"}
{"user_id": 243, "name": "Dawid Kubieniec", "city": "Szczecin", "street": "aleja Kaszubska 816"}
{"user_id": 244, "name": "Sara G\u0142uszko", "city": "Krak\u00f3w", "street": "al. Sk\u0142odowskiej-Curie 42"}
{"user_id": 245, "name": "Julian Weremczuk", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Morska 37/75"}
{"user_id": 246, "name": "Tola Zegad\u0142o", "city": "Szczecin", "street": "aleja Cedrowa 36/64"}
{"user_id": 247, "name": "Wiktor Dylak", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "ul. Cedrowa 03"}
{"user_id": 248, "name": "Marek Turo\u0144", "city": "Radom", "street": "ul. Reja 82"}
{"user_id": 249, "name": "Leon Fo\u0142ta", "city": "Radom", "street": "pl. Piwna 43"}
{"user_id": 250, "name": "Stefan Bender", "city": "Warszawa", "street": "ul. Lwowska 867"}
{"user_id": 251, "name": "El\u017cbieta Welc", "city": "Szczecin", "street": "al. Kasprowicza 414"}
{"user_id": 252, "name": "Gaja Truchel", "city": "Warszawa", "street": "pl. Jaworowa 20/16"}
{"user_id": 253, "name": "Kaja Kl\u0119czar", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Kruczkowskiego 63/15"}
{"user_id": 254, "name": "Lidia Giezek", "city": "Szczecin", "street": "ulica Tartaczna 74"}
{"user_id": 255, "name": "Apolonia Chodak", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Osiedlowa 56/38"}
{"user_id": 256, "name": "Hubert Staniewicz", "city": "Warszawa", "street": "ul. Kolorowa 86"}
{"user_id": 257, "name": "Kajetan Nie\u015bcioruk", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "aleja Korczaka 854"}
{"user_id": 258, "name": "Kajetan Sromek", "city": "Radom", "street": "plac Konstytucji 3 Maja 20/79"}
{"user_id": 259, "name": "Robert Wawak", "city": "Szczecin", "street": "ulica Bor\u00f3wkowa 81"}
{"user_id": 260, "name": "Karina Prejs", "city": "Warszawa", "street": "aleja Rajska 15/23"}
{"user_id": 261, "name": "Przemys\u0142aw Pela", "city": "Szczecin", "street": "ulica Podwale 338"}
{"user_id": 262, "name": "Tomasz Oleksa", "city": "Gdynia", "street": "ul. Konarskiego 913"}
{"user_id": 263, "name": "B\u0142a\u017cej P\u0119drak", "city": "Pozna\u0144", "street": "ul. Jagiello\u0144ska 710"}
{"user_id": 264, "name": "Konrad Dylak", "city": "Krak\u00f3w", "street": "ulica Ptasia 074"}
{"user_id": 265, "name": "Ida Bazyd\u0142o", "city": "Gdynia", "street": "ulica Agrestowa 92"}
{"user_id": 266, "name": "Gustaw Broniarek", "city": "Radom", "street": "al. Rajska 74"}
{"user_id": 267, "name": "Alan Mitek", "city": "Krak\u00f3w", "street": "pl. Lotnicza 53/35"}
{"user_id": 268, "name": "Dawid Nieroda", "city": "Radom", "street": "pl. Skrajna 566"}
{"user_id": 269, "name": "Aleksander Boduch", "city": "Krak\u00f3w", "street": "ulica Czere\u015bniowa 99/02"}
{"user_id": 270, "name": "\u0141ukasz Lato", "city": "Krak\u00f3w", "street": "pl. Cisowa 77/26"}
{"user_id": 271, "name": "Tymon Wawrzy\u0144czyk", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Chabrowa 429"}
{"user_id": 272, "name": "Kamila Kowala", "city": "Krak\u00f3w", "street": "al. Tulipanowa 20"}
{"user_id": 273, "name": "Ada Laskus", "city": "Radom", "street": "al. Armii Krajowej 23"}
{"user_id": 274, "name": "Tymon Matejczyk", "city": "Pozna\u0144", "street": "ul. Orzechowa 18/77"}
{"user_id": 275, "name": "R\u00f3\u017ca Morka", "city": "Pozna\u0144", "street": "ulica \u017burawia 50/30"}
{"user_id": 276, "name": "Aleksander Kilar", "city": "Pozna\u0144", "street": "plac Rumiankowa 27/55"}
{"user_id": 277, "name": "Grzegorz Rajch", "city": "Szczecin", "street": "pl. Zakole 882"}
{"user_id": 278, "name": "Oskar Jankowicz", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "al. Korfantego 41"}
{"user_id": 279, "name": "Justyna Kurczak", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "pl. Turystyczna 94"}
{"user_id": 280, "name": "Kornelia \u017bo\u0142\u0105d\u017a", "city": "Warszawa", "street": "pl. Malinowa 04"}
{"user_id": 281, "name": "Kamil Le\u015bko", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "aleja Zaciszna 74"}
{"user_id": 282, "name": "Nikodem Gruszczyk", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "ulica Plater 60/15"}
{"user_id": 283, "name": "Kazimierz Hawrylak", "city": "Warszawa", "street": "pl. G\u00f3rnicza 86"}
{"user_id": 284, "name": "Robert Wawszczyk", "city": "Warszawa", "street": "aleja D\u0119bowa 17/55"}
{"user_id": 285, "name": "Iwo Lepak", "city": "Warszawa", "street": "ul. Koralowa 850"}
{"user_id": 286, "name": "Tadeusz Dro\u017cd\u017cal", "city": "Pozna\u0144", "street": "ul. Dzia\u0142kowa 437"}
{"user_id": 287, "name": "Ignacy Lesner", "city": "Szczecin", "street": "plac W\u0142adys\u0142awa \u0141okietka 87/65"}
{"user_id": 288, "name": "Adrian Rurka", "city": "Pozna\u0144", "street": "al. D\u0105browskiej 44"}
{"user_id": 289, "name": "R\u00f3\u017ca Szwaja", "city": "Gdynia", "street": "ul. Wyszy\u0144skiego 27/85"}
{"user_id": 290, "name": "Bartek Bart\u0142omiejczyk", "city": "Warszawa", "street": "aleja Reja 467"}
{"user_id": 291, "name": "Alex Tyczka", "city": "Szczecin", "street": "al. Szarych Szereg\u00f3w 80"}
{"user_id": 292, "name": "Tomasz Ko\u0142odziejak", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "al. Narcyzowa 07"}
{"user_id": 293, "name": "Filip Danisz", "city": "Pozna\u0144", "street": "plac Wrzosowa 69/31"}
{"user_id": 294, "name": "Eliza Zacharek", "city": "Radom", "street": "ul. Cz\u0119stochowska 37"}
{"user_id": 295, "name": "Dawid Bakun", "city": "Krak\u00f3w", "street": "plac Sp\u00f3\u0142dzielcza 734"}
{"user_id": 296, "name": "Oskar Pastor", "city": "Szczecin", "street": "plac Grabowa 75/37"}
{"user_id": 297, "name": "Natan B\u0105bol", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "ul. Jana Sobieskiego 698"}
{"user_id": 298, "name": "Leonard Bork", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "plac Staffa 59"}
{"user_id": 299, "name": "Dorota Tolak", "city": "Warszawa", "street": "pl. Mi\u0142a 06/05"}
{"user_id": 300, "name": "Piotr Szymanik", "city": "Szczecin", "street": "aleja G\u0142ogowa 53/45"}
{"user_id": 301, "name": "Wiktor Skolik", "city": "Warszawa", "street": "plac Wczasowa 60"}
